{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에코그린 리조트&호텔&풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 人数追加時、エコ棟とグリーン棟は20,000ウォン、フルビラ棟は30,000ウォンの追加費用が発生します。 小学生から追加費用が適用され、基準人数を超えた場合は追加費用を支払わなければなりません。 一軒家のプールビラでぬるま湯を利用するには、70坪は100,000ウォン、100坪は150,000ウォンを支払わなければなりません。 ぬるま湯は28~32度で運営され、1日前に事前予約が必要です。 7月~8月はぬるま湯申請ができず、すべての追加費用はチェックインの際に決済する必要があります。 朝食は通常料金で大人19,900ウォン、小人16,900ウォンで運営され、時間は7時から10時までです。 ルーフトッププールは10時から9時まで運営され、屋外プールは6月から9月中旬まで運営されます。 ルーフトップインフィニティプールは、1人当たり10,000ウォンの費用が発生し、屋外プールは宿泊客は無料です。 エコカラオケは18時から22時まで利用でき、GS25コンビニは24時間営業しています。 セミナー室はエコグリーンホール(100坪)と亀灯台ホール(300名)があります。 エコアロマは予約を申し込むことができ、客室の鍵を紛失すると20,000ウォンの紛失料がかかります。 宿泊客はプールを無料で利用でき、水着とマスクを着用する必要があります。 歯ブラシと歯磨き粉は提供しておらず、客室は禁煙で、無料Wi-Fiと駐車場が提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時、エコ棟とグリーン棟は20,000ウォン、フルビラ棟は30,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "どの年齢から追加費用が適用されますか？",
            "answer": "小学生から追加費用が適用され、基準人数を超えた場合は追加費用を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールビラのぬるま湯を利用するには、どのくらいの料金がかかりますか？",
            "answer": "一軒家のプールビラでぬるま湯を利用するには、70坪は100,000ウォン、100坪は150,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の運営時間や予約方法はありますか？",
            "answer": "ぬるま湯は28~32度で運営され、1日前に事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "夏季（7月~8月）にぬるま湯を利用できますか？",
            "answer": "7月~8月はぬるま湯申請ができず、すべての追加費用はチェックインの際に決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金と営業時間はいくらですか？",
            "answer": "朝食は通常料金で大人19,900ウォン、小人16,900ウォンで運営され、時間は7時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "ルーフトッププールは10時から9時まで運営され、屋外プールは6月から9月中旬まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ルーフトップインフィニティプールは、1人当たり10,000ウォンの費用が発生し、屋外プールは宿泊客は無料です。"
        },
        {
            "question": "エコカラオケの利用時間はいつですか？",
            "answer": "エコカラオケは18時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "コンビニの営業時間はいつですか？",
            "answer": "GS25コンビニは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の種類と収容人数はどのくらいですか？",
            "answer": "セミナー室はエコグリーンホール(100坪)と亀灯台ホール(300名)があります。"
        },
        {
            "question": "エコアロマの予約方法や料金はありますか？",
            "answer": "エコアロマは予約を申し込むことができ、客室の鍵を紛失すると20,000ウォンの紛失料がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客がプールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊客はプールを無料で利用でき、水着とマスクを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで歯ブラシや歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場の利用方法はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車場が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 738
    }
}